unfollow 香港偽人，要佢哋0 fans

動手刪 / unfollow / unsubscribe 香港偽人Ig, fb , youtube channel ，要佢哋減廣告叫價力。

要j就j㗎妹，台妹。

推

中意既歌手例如mag aga 都unfo 了
接受唔到平衡時空

情景一
手足塞緊黨鐵門, 有藍屍開始屌手足, 而你職業係排隊師
:"仆你個街, 玩撚夠未呀! 我要返工架!"
:"咪係囉! 屌!我都要返工!遲到啦! 最衰都係政府! 無撚用架! 都唔知做乜, 越攪越亂...下刪"

情景二
同廢老傾傾下計, 佢開始屌黑衣人係暴徒, 話亂拆野好仆街
:"哇! 呢D 黑衣人又拆野! 拆到D 野爛晒! "
:"唉, 我都唔知咁有乜用! 最衰都係政府! 明明好地地撤左條例未算囉! 又要拖又要盛!"
:"政府咪撤左囉! 仲攪咁多做乜呀"
:"家下死左好多人呀! 一早撤左佢咪得囉! 你話政府係咪仆街丫!"

情景三
偽中立撚話唔想理政治, 只想生活
:"總之我乜都唔想理! 俾返之前既生活我!
:"屌! 咪係囉! 最衰都係政府! 咩五大壽頭應承咪好囉! 我想平平靜靜呀!

係咪好簡單! 我地只係講事實!

上位前

上位加入英蝗後